連登仔笑夠日本未? 分化夠未?

我唔係好識講說話，但係日本人係過去大半年，都有關心香港，幫香港打氣，TWITTER又好，Facebook又好。仲有日本人特登嚟香港整COFFEE 免費派俾人飲。

今日竟然換嚟，俾連登仔笑呀！

香港人今次防疫工作比較強，唔係因為你叻呀，係因為SARS 03年死咗好多醫生護士，換返嚟嘅經驗呀！而人地日本真係大半個世紀都未面前過咁嘅傳染病毒。

連登仔你地係咪應該用TWITTER，分享返經驗俾日本民眾呀? 話返俾佢聽今次有幾嚴重，而唔係喺度笑人地。
定係連登仔反送中文宣先記得人地

麻煩各位手足幫手推上熱門
YouTube 戰線認真要打
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)

P牌推唔到，認同嘅幫手推推

講乜都可以係分化

分乜撚嘢化
唔啱聽就分化

大把五毛依加做緊野

而家笑鳩日本人咩笑鳩日本政府咋
笑鳩香港戇鳩政府唔通又係笑緊香港人啊

Cls乜閪都話分化

Btw 屯門牛比啲火

根本唔係因為日本冇經歷過咁簡單
係因為奶共、信奶共世衛，重有想搞奧運
唔抵笑都抵屌啦
錢&面高於人命喎，真係冇問題？
都廢事講佢就咁解散五百人呢啲ON9行為

笑撚死小貓幾隻講到成個日本都支持你咁

平心而論上咗咁多年高登連登最撚憎就係祟日狗

我唔討厭日本唔討厭日本文化
但好憎啲崇日狗 一啲自尊都無
見日本人就奶